（多圖）鬼妹黎講呢個算唔算正？

正

唔算

港姐

Ig

身材算，樣唔算

Ig 呢

見識少

係既 見到禁多負評已了解

名呢？

instagram

唔睇波以為係男人

好正

樓豬on9仔黎
Thx Ching

正常

邊忽鬼

正但唔鬼

邊忽鬼?

一般貨色

鬼妹黎講呢個冇撚得輸

不

屌你老母，有j既

好多傻仔中伏手

tvb泰臣